呢件事入面死咗四個人呀,唔係四隻字就可以底到四條人命架

個記者會淨係交代四字隻 - 壽終正寢
一隻字抵一條命呀,有無咁易呀
撤回咁簡單唔講,係都要硬頸鬥氣丫嘛
真係唔可以放過呢條八婆,呢個仆街政府
五大訴求我就當真係解決一個,仲有四個呀
仲有義士比人告緊,仲有義士未放返出黎,仲有人絕食緊
啱啱仲有新兩大訴求加入
大家可能真係會攰,但真係未係時候停落黎
大家要繼續努力
釋放所有義士,調查黑警濫權